有冇辦法令外國定性香港警隊為恐怖分子

香港人自己叫係冇用，外國如果咁樣定性，就有一連串事情發生，例如唔准入境，例如唔賣裝備俾佢地，唔批佢地移民，唔收佢地讀書

冇利益嘅話真係唔會無啦啦幫我地

恐怖份子有啲難。

不過可以宣傳為中蟈打手，殘害追求民主人士。等外國將香港黑警等同中蟈武警或共軍，等班黑警可以求仁得仁

Ff

Agree,除非佢地去外國恐襲

或者拉鳩或者打到外國大使

通常 政府軍警 去搞鳩外國
美國先會將佢列為 恐怖組織

例如
卡達菲時代, 利比亞情報局 經常派人去炸外國飛機
伊朗革命衛隊 又經常對外國發動襲擊
美國就將佢地列做恐怖組織

香港黑警 只係鎮壓示威, 無能力去外國發動攻擊, 有排都唔會成為恐怖組織
如果對自己國民殘忍, 就列做恐怖組織, 咁解放軍 一定排第一先

恐怖份子的門檻太高。